建制的士遊行 每位司機派800元

建制的士遊行 每位司機派800元

大聯盟發起的的士遊行結束後，有國旗被棄置路邊。互聯網

【本報訊】建制組織「守護香港大聯盟」聯同香港的士司機從業員總會，昨日發起的士遊行，呼籲社會反對暴力及盡快恢復正常秩序。有知情人士向《蘋果》透露，有份參與的司機可獲800元酬勞。大聯盟回覆時指不清楚有關安排，並聲稱昨日遊行有逾500輛的士參與，所有的士會掛上國旗海報，在港島、尖沙嘴、荃灣及觀塘多條主要幹道行駛。

代表稱有少數示威者近月堵塞交通及滋擾旅客，損害香港形象，的士業因此要「展示香港熱情好客風範，用愛心來呼籲全社會反對暴力」。

相關新聞：閃耀獅子山

蛇頭稱已額滿

香港的士司機從業員總會強調，香港的士服務在世界主要城市中「屬於一流水平」，希望通過活動讓乘客留下美好印象。

不過有知情人士較早前向本報透露，參與遊行的司機可獲800元酬勞，又提供一名疑似蛇頭的報名電話。記者致電查詢，對方承認有酬勞，惟現已額滿，稱「你照去都得，不過冇錢。」記者反建議「收400蚊得唔得？」對方指「唔得，又唔係我畀（酬勞）」。本報就事件致電大聯盟聯絡人查詢，對方稱不清楚有關安排。行動完結後，中共與林鄭極重視的五星紅旗被用完即棄，有些棄在路旁，有些被塞進垃圾桶。

■記者梁御和

上一則
上一則
YouTube封鎖210五毛頻道

下一則
下一則
片證警濫暴 查數年零處分

閃耀獅子山
港鐵獲禁制令封殺示威者 葵芳站即晚落閘 300人抗議
前晚港鐵保安打人掀民憤
200站務員聯署 促管理層追究警方
警剝光女被捕者 搜身凌辱
警察通例指須顧及被搜者尊嚴
警拒答是否必須簽同意書
醫管局：醫護聯絡被捕者家人或負刑責
中共大清算 航空界炒14人
員工發公開信 轟國泰違《基本法》
工會主席fb發聲變「罪證」
兩機師禁飛經內地空域
5,000會計師遊行 抗內地干預
無綫疑秋後算賬解僱20人
和你塞機場 港府警告違法
機管局獲批延續禁制令
警反對荃葵青遊行 僅批荃灣集會
拉橫額罷買 銀髮族：支持細路
天主教區稱尊重罷課
稱元朗恐襲有預謀 涉50人 控方：白衣 黑衣曾互襲
被告非住圍村 當日無穿白衫
襲《環時》記者案 被告另涉用傘戳警
加領館暫停職員北上公幹
中共維穩 沒收劉曉波好友出境證
馬季開鑼日 林鄭首缺席特首盃
連登仔登報眾籌獲673萬
YouTube封鎖210五毛頻道
片證警濫暴 查數年零處分
投訴人民事索償 警即暫停調查
警車涉撞途人後不顧而去
監警會聘外援 不查警員責任
荃威疑種票 福建戶8人3姓
年輕選民急增 泛民搶灘
盧建民：旺角騷亂有警扮示威者
律政司不反對罵警見習律師執業
記協斥《文匯》抹黑濫發會員證
港人征白朗峯 舉光復香港旗幟
60公里長 13.5萬人參與照亮香港之路

為800出賣人格